有無人覺得條街舒服左好多，連空氣都好左?

繼續努力停內地團啦，我開始有番d興趣同個仔行下旺角尖沙咀
終於可以搵番屬於自己嘅地方

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

我覺，好舒服，日日出街都驚歎原來香港條街可以咁闊

2003年前既香港就係咁

下一步，小咗自由行d仆街，租值減低，執減d藥房，金鋪，多番d小店

正呀

未夠清新
無埋150個蝗民就真係清新曬啦

係....琴晚去尖沙咀食飯....冇撚晒喼神...好撚爽好寧靜

連朗豪坊個beauty avenue都少人左 好開心

冇左d大陸團，條街都鬆動D
出街同購物意欲都高左

香港人生活模式照舊，挨唔住既係一班只針對大陸人既鋪頭！

哩排都係

keep住落去，要令到租金回落

連酒店都劈價平過住公屋

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

我見到餐廳，星期6，日，都係爆到嘔，最影響只係金鋪藥房連鎖店啫

大家繼續努力，光復香港

條街連垃圾都少左！冇左d大陸人亂掉垃圾

但存在一個問題係D大陸人肯做低下階層工作，香港人唔肯，某程度上失業率跌都關班大陸人事

同埋人工會減香港人又忍唔忍到，一講到錢既問題大家最緊張

好好珍惜

成日話大陸人落嚟做低下層
有無統計下，個150落到嚟，有幾多係拎緊綜援呀?
剩係條水泉澳村，夠幾多真香港人入去住呀?

我剩係知去到酒樓，大魚大肉嘅係個班廣東話都講唔正既，做樓面嘅，就廿年前已經係其他酒樓做緊樓面㗎啦

有
終於肯帶阿媽去尖沙咀

金舖藥房名牌店拍晒烏英好開心

條街少左人，但空氣好差，成日覺得有催淚彈味

冇 一日未成功

內地

中國

sorry